日本東京極簡短遊記

個疫情完全無停過，估計未來一年都係冇得去旅行，返工又悶，就試下用手機影低嘅垃圾相回憶下上年11月去嘅東京旅行。
今次旅行感受係差唔多最差嘅一次，差唔到落足成程雨

Day1
本身諗住單拖去，點知個fd又話一齊但又請唔到假，結果佢遲一日黎又遲一日走。對合行程絕對有影響！
坐上午機，落機4點幾左右，天氣就得10度左右又落住雨，整返罐暖啡暖下肚先

一落機即最近個班skyliner 出市區先。唔坐skyliner唔好話自己黎過東京
一落車5點幾天黑撚到，以為9點幾10點
又濕又凍，屌

拿拿臨去check in先，一個人住膠囊就最適合
間野叫安心之宿，幾高質，地點就係秋葉原

間野d設備都幾齊，休息區咩都有，野飲好多免費，又有野食（自助機）。沖涼就大眾

好肚餓，放低野就出去搵食

行左陣發覺秋葉原無咩野食，就搭左個站去上野
搵食，求其揀間拉麵實無死

食完周圍坐車行下，返酒店浸個浴飲樽奶就訓！

LM睇

可能太耐無去
而家見到有遊記睇都幾好
落雨幾有FEEL

毛毛雨就話姐，今次係大雨

打得好求奇，純粹回憶下

幾好呀, 好有FEEL, 加上落雨搞到D相特別有FEEL
可能因為太耐無遊記POST睇
諗起以前上網爬文睇人地D遊記POST去PLAN行程

Day 2
行程就得一個，就係去高尾山，當時仲係紅葉期
日本嘅4季都去過，最鍾意都係秋天嘅日本，乾爽未算好凍又有靚景睇

點撚知一起身，都係落雨
唔理，照去！
梳洗完就起程
本身想搵間cafe坐下飲杯啡先去，係個商場兜幾圈都搵唔到，見有間野寫住乜乜限定就入左去

期間限定，鹿肉漢堡，無咩特別，舊肉食唔出鹿味

坐左個鐘車就到，個站整得幾靚

有個溫泉係度，無入去浸啦

站口棵樹

天氣劣都無阻日本人去郊游

見到紅葉，心情都靚返d

炒粟子，走先買！

準備坐纜車上山

唔算高，唔落雨行上去都得

又相機又背囊又擔遮

識貨
去東京一定要搭skyliner

高尾山好玩, 冇安全帶0既吊車

skyliner 師

來懷念過去

應該全日本既吊車都冇安全帶？我見過既天橋立、鳥取砂丘、神話之里公園既都冇，不過好似高尾山有雙座位就比較罕見

唔搭skyliner無資格踏足日本

到站未到頂，要行多陣

好粗好大

200年後再一起

唔記得係咪蜘蛛網痴住d葉，幾靚呀

捐款名單

已經到頂，個日除左雨仲幾大霧下，咩靚景都冇哂

好撚核突

又雨又霧，咩都睇唔到，有d失望，遮入面都濕埋
急急腳行完落山食野

清淡

臨走前影哂成個站

買左包粟，幾大粒，幾鬆化

上車訓陣就到秋葉原，見個商場門口有人排咖啡，又整返杯先

個fd下午3點半機機，日本+1預佢9點到
一個人又無野做，又濕又凍，就返左去hea
玩下下手機，睇下YouTube

個間膠囊我都住過
不過好似係新宿
真心唔錯 有浴場 個人用品齊
public area 有按摩椅 有漫畫 有野食

高尾山睇紅葉係幾正 我去嗰日好好天

新宿個間評價仲高d，因為full哂同埋一條友方便睇毒野先揀

真係差好遠

本身落機都有落雨 第二日就好好太陽
不過條路d泥仲係好濕搞到條路勁冼 差d山都落唔到

有木板都好d

你一個人去旅遊? 想食日本當地拉麵和燒和牛，好好味😋，掛住我啲日本朋友......My Japanese friend, Zooey is on her period. Therefore, she can't have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Zooey's aunt flow is visiting. She has got bad stomach cramps so she has taken a two-day period leave. Her sister also feels bloated which means her period is gonna come soon. She's got painful cramps lately too but her period is late this month; it's a week late. She's been so emotional recently as it is that time of the month again. Her cousin, Avril Lavigne missed her period so she's probably pregnant. Her cousin's husband, Joseph did his leg workout this evening during which he overtrained his quadriceps, hamstrings, calves and gluteal muscles so he's been having cramp in his legs, gluteal muscles and left foot. Zooey's brother, Leonardo DiCaprio will be attending a party next Tuesday. However, I won't be going with him in case I cramp his style. I don't want to put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

休息左陣，就出去下行影，因為仲有一個月聖誕，應該會有裝飾睇

到左9點幾個fd到左打黎
第一句就話凍，都講左日本幾度至1零度，佢得一件長tee一件外套，又係度話餓又唔知點搭出黎？屌你呀，出發前又唔睇on99，我點話你知機場點行呀，我叫佢即刻搭skyliner出黎，係最快！
黎到都成11點，好多鋪都關左，好彩個fd住上野，都叫有野食下，去左磯丸水產食，質素就一般啦，勝在夠暖

食下吹下水，都成點鐘，jr就停哂
唯有行返去，落住大下雨，成條街都冇人，一路聽住歌（crying in the party big band version)一路行，係度街度唱歌跳埋舞都仲得，全個旅行最好feel就係依一刻

Day2完～

今年一月都去左東京,但落雨無去到高尾山

東京夜晚落雨真係勁有feel
btw lm支持

上面有個痴線佬

都係上年11月

lm

坐skyliner 要配合埋住上野，先發輝最大效果

所以「去東京一定要搭skyliner +住上野」

有feel
不過落雨好撚煩

落山揀左條難d既路行 諗住上山咁簡單應該冇問題
行行雨就feel到中左伏 本身條路已經好斜 再加埋d泥 仲要條路冇欄杆 唔係講笑 有幾下真係差d冼腳碌左落山
下次行山真係要做好準備先好行

日本落雨有種好清靜空靈嘅感覺，但係香港落雨就覺得好污糟九龍城寨feel

落雨

Lm.

同意
Skyliner + 上野 係絕配

上年去東京11月10-20日，日日都好天。一樣有行高尾山，只係落山，行2星難度已經有啲伏，主要係泥地濕滑，冇欄杆，路窄，著住行街鞋，背囊重，唔夠休息，覺得唔對路，後半段搭纜車落番地面算

發覺東京落雨嘅日子都唔少

一落雨買遮
新買個把透明遮
一定俾人拎埋

落雨行山真係搵命博

禾搭開的士

我去旅行會自己帶埋

試過係東京夜晚落住雨 又大風係到睇景
雖然係凍 但個感覺真係勁舒服

無野快得過SKYLINER

次次去到落雨先買,感覺個邊D遮硬淨D

羽田來回點搭skyliner

D 膠囊行李放邊?

why skyliner
why ueno
??

Day3
第二日起身CHECK OUT 就去淺草買定飛，準備之後個日去日光東照宮,聽講好靚。
個日好似係星期日黎，淺草人頭湧湧。

之前去過一次東京都無去過雷門，一場黎到就去望下，不過太多人，影張相就走了。

買完飛就去新宿

係度又要屌下個垃圾FD
原本係打算去車站LOCKER放低行李，跟住係東京市內行下睇下，行下大商場，去澀谷新開個好高嘅大廈，好似有個空中花園咁上下嘅野，點知個ON9 FD又話乜鳩CHECK IN左先啦，我話無咁早比你CHECK喎，依家先11點，佢又係乜撚都唔識。
好啦去到酒店(新宿歌舞技町APA)，咁緊係未入得啦，我地就放低行李話轉頭返黎。搞搞下都成差唔多兩點， 都唔知個日食左咩LUNCH 無影到相
咁結果呢，就真係邊度都無去，淨係新宿行黎行去
行兩行又話要去廁所，我屌你，揀好商場解決完見有個花園仔就出去望下，比D人放下細路幾正呀

最出名嘅哥斯拉酒店，未住過

間間唔同
有D個LOCKER大少少放到(20吋)，有D就比個鎖你鎖係一個位
今次依間放唔落，就借左個鎖鎖住。
換衫個D係唔太方便架啦，每次沖涼/上房都拎齊野

窮撚未搭過去羽田

UO都有飛羽田

可能我揀親都係成田

咁我通常一早到都會放低行李喺酒店先繼續玩既，除非間酒店好遠啦。但你又會搞成三粒鐘咁耐？

一開波發上野去淺草係近，咁無理由去新宿放低再去淺草。
我本身就建議放行李係上野玩完哂先拎

上年11月尾都去左東京, 好掛住東京

去日本咁耐都淨係起大阪住過一次青旅 靜撚到仆街 基本上都唔驚人偷野 我都係就咁放起床 當然電話銀包passport跟身 最後幾晚都同個店員吹水

住過一次青旅，真係不了。
d動作要比膠囊更靜，郁一郁都驚嘈到人

真 我訓上格床 落床都要好小心 驚嘈親人 好在得第一晚下格有人訓 之後2晚都冇 但我諗都未必會再揀青旅住 因為平時一係聽歌一係睇電視 唔慣太靜

諗起Tony哥住青旅住到喊

如果唔係酒店貴，就算一個人去都住酒店
但日本星期5到6，6到日嘅酒店太貴了

啱啱睇左 係未做戲咋

揀要行10分鍾到地鐵站既都ok既 前年去東京淺草3人房都係1000 仲要行3分鍾就到地鐵站 我覺得算係咁 不過之後幾晚book左間airbnb先貴 3百幾尺5個人住 1500蚊買 仲要行15分鍾先去到地鐵站 印象仲要搭6 7個站先到新宿

住過新宿、上野同秋葉原，個人都係鍾意上野
有野行又有野食，個區係舊少少，但周圍無咁多商場，舒服d

秋葉原我而覺得呢個地方麻麻 可能當初太期待 最後行左2個鍾都冇就失左 上野反而幾好

我上次住秋葉原，純粹因為交通方便間酒店又平，我住正秋葉原JR站上蓋，係山手線同總武線交界位，離秋葉原地鐵站同岩本町地鐵站都近，無論去邊都真係好方便好快

唔慣同人一齊訓，所以係各自一間房
房就係標準APA格局啦，唔知係咪比較新，好多酒店床下面都係空嘅，比你放行李。

拿問題又黎啦，都放左行李係酒店啦，仲駛乜特燈3點幾返去CHECK IN呢，哂時間!
出黎啦就去上野公園行下，之前去東京都未去過，到步大約4點，先又開始暗

有活動，有忍者，但唔知搞咩

日本人真係好，有咁大個地方HEA，又靚又舒服

聽講有孫中山D筆跡係入面，仲有半個鐘關門，照入

最後係搵唔到
出到黎6點已經黑哂，影張相就走

今晚諗好左食燒肉，出返去新宿搵
睇下似咩?

間上上品垃圾黎，極度懷疑支那人開，有次入過去食，貴，肉唔掂，店員講普通話，最仆街係呃鳩人錢，有個唔知咩費(可能個網?)每人收200YEN(個次兩個人)，埋單個時睇收撚左800，返去問仲閪口閪面咁

係新宿兜左幾轉都搵唔到岩食，一係貴價野，一FULL。
最後求奇一間見有日本人食嘅就入
肉唔算正，叫做滿足

食完行左陣就返酒店休息
Day3 完~~~~
到依家都好似無咩靚野睇過食過

你可唔可以唔好成日都咁痴線
冇人想知你個frd黎m
又Avril Lavigne又 Leonardo,作故仔唔該作好d

其實咩人黎

上野交通方便又多嘢食，但又唔會好似新宿咁多高樓大廈咁多人，無咁大壓迫感

痴線佬,次次都留9唔搭8既英文

第一次見,旅遊台出沒??

有D似大阪咁，搵野食又易D，如果一個人唔係黎購物，大阪係好過東京

依個block柒佢啦

Day4
今日係唯一一日真係同個fd去旅行嘅一日
今日行程係去日光東照宮

起身食個靚早餐先，星乃咖啡，我個人覺得個pancake好正，每次去都必食

食完又衝去淺草搭車
有車到！不過唔係依架

又黎多兩架一紅一藍，我都唔記得係邊架了，總之係其中一架啦

竹行到一半，個心涼哂，唔撚係掛，一出市區又陰天?

好彩到步天氣都唔差，唔算得上好好，但起碼唔係烏雲密布先

仲要坐多程多巴士先到

到了，都係日本寺廟FEEL啦---清靜

可唔可以幫我P走個人?

SOR，影相技術好差，感覺有D浪費左部相機

匯豐?個時仲係58蚊!!!!!!!!!!!

個星期一，都幾多本地遊客，老人團居多

日本一定有嘅大福

非禮勿視，非禮勿聽，非禮勿言，非禮勿動?

有冇人知係咪鍍上去咋?

係入面兜下兜就兩點幾，都差唔多走

慢慢行返落山?
見到條河/溪?
D水真係好清

慢慢行返去個站到，回程了

睇遊記止渇